如果lol可以畀你更新一個patch,你會加咩

用嗰條路嘅冷門英打gank可以加多啲fun